唔 好 再 爭 論 去 唔 去 元 朗，係 一 撚 定 要 去！

而家只要係正常既香港人都慶過火屎，你點叫人唔去？

何妖同十八鄉班人渣係咁叫人唔好去元朗，擺明就係心入面驚到仆街，我地就更加要入元朗，如果唔係你叫香港人之後點抬起頭做人，叫屯元天大西北既巴絲如何安心？

元朗係一撚定要去，但要記住我地入去係反官警鄉黑，唔係打黑，絕對不能主動出擊

呢幾日遍地開花，連政府各部門、EO都企出黎，你就知721白衣恐襲係壓倒林鄭政府既最後一根稻草。對準政權，呢個垃圾政府好快就會崩潰。

互相守護，721元朗見。

自推

恐襲前我覺得冇必要去, 恐襲後係一定要去

我係元朗原居民，我絕對支持元朗「反政警黑遊行」！

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

727

屌打錯
自隊一打

727元朗

727 元朗見

中聯辦五毛全面進場，佢地好怕大家去元朗反黑

根本呢一刻
心理上，宣傳上，準備上 都已經確定左727一定去元朗

再係度講去唔去 果班 根本

pish

btw 好似要加強宣傳

入去送頭?

不主動挑釁 =/= 送頭

牛屎佬主動打埋黎立即反抗自衛

牛肉刀同鐵通砍落黎點自衛? 痴memo紙定用iphone發動念力攻擊?

越多人入去，我地就越安全。

先唔講班牛屎佬仲有無可能 / 敢唔敢出動，俾盡佢地得幾百人，個個揸一把牛肉刀/鐵通，佢地敢唔敢同幾萬個拎長遮既人打？

你727唔企出黎，等於屈伏係白色恐怖之下，以後共產黨搞你就出黑社會，唔駛再抗爭。

只係做法上唔係燒村唔係拆祠堂，唔好俾人有位入，將我地歸類為暴徒。自保/裝備有其他post講緊，麻煩出去幫推。

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

警方夠用槍，催淚彈，胡椒噴霧
咁係唔係次次都要驚就唔出呀

唔止去. 仲要係一定勇武

布袋槍, 催淚彈, 胡椒噴霧 係有訓練同所謂法律限制既警犬使用, 正常用係唔會點做到死人

牛肉刀同鐵通係小學雞牛屎佬用, 根本就兩樣野黎

以卯擊石, 傻的嗎？